點解冇左藍屎講支持加州獨立

好懷念

藍屍而家都屌緊林鄭